返庇護工場慘d 定係失業慘d

庇護工場至少有d 嘢做

失業

做庇護工場比人炒失業

唔好單單打打🙏

失學，失業，失戀邊樣慘啲？

Gay

三失最慘